Fortune's Real-Life Courtroom Quote #18:

Q:  Are you married?


A:  No, I'm divorced.


Q:  And what did your husband do before you divorced him?
A:  A lot of things I didn't know about.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #19:

Q:  Doctor, how many autopsies have you performed on dead people?


A:  All my autopsies have been performed on dead people.




%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #25:

Q:  You say you had three men punching at you, kicking you, raping you,


    and you didn't scream?
A:  No ma'am.


Q:  Does that mean you consented?
A:  No, ma'am.  That means I was unconscious.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #32:

Q:  Do you know how far pregnant you are right now?


A:  I will be three months November 8th.


Q:  Apparently then, the date of conception was August 8th?
A:  Yes.
Q:  What were you and your husband doing at that time?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #37:

Q:  Did he pick the dog up by the ears?


A:  No.


Q:  What was he doing with the dog's ears?
A:  Picking them up in the air.
Q:  Where was the dog at this time?
A:  Attached to the ears.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #41:

Q:  Now, Mrs. Johnson, how was your first marriage terminated?


A:  By death.


Q:  And by whose death was it terminated?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #52:

Q:  What is your name?


A:  Ernestine McDowell.


Q:  And what is your marital status?
A:  Fair.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #7:

Q:  What happened then?


A:  He told me, he says, "I have to kill you because you can identify me."


Q:  Did he kill you?
A:  No.


%
Humor in th Court:
Q: Do you drink when you're on duty?


A: I don't drink when I'm on duty, unless I come on duty drunk.




%
Humor in the Court:
Q.  And lastly, Gary, all your responses must be oral.  O.K.? What school do


    you go to?
A.  Oral.


Q.  How old are you?
A.  Oral.


%
Humor in the Court:
Q.  And who is this person you are speaking of?


A.  My ex-widow said it.




%
Humor in the Court:
Q.  Did you ever stay all night with this man in New York?


A.  I refuse to answer that question.


Q.  Did you ever stay all night with this man in Chicago?
A.  I refuse to answer that question.
Q.  Did you ever stay all night with this man in Miami?
A.  No.


%
Humor in the Court:
Q.  Doctor, did you say he was shot in the woods?


A.  No, I said he was shot in the lumbar region.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Jones, is your appearance this morning pursuant to a deposition


    notice which I sent to your attorney?
A.  No.  This is how I dress when I go to work.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Smith, do you believe that you are emotionally unstable?


A.  I should be.


Q.  How many times have you comitted suicide?
A.  Four times.


%
Humor in the Court:
Q.  Officer, what led you to believe the defendant was under the influence?


A.  Because he was argumentary and he couldn't pronunciate his words.




%
Humor in the Court:
Q.  Were you aquainted with the deceased?


A.  Yes, sir.


Q.  Before or after he died?


%
Humor in the Court:
Q.  What is your brother-in-law's name?


A.  Borofkin.


Q.  What's his first name?
A.  I can't remember.
Q.  He's been your brother-in-law for years, and you can't remember his first
    name?
A.  No.  I tell you I'm too excited. (Rising from the witness chair and
    pointing to Mr. Borofkin.) Nathan, for God's sake, tell them your first
    name!


%
Humor in the Court:
Q: (Showing man picture.) That's you?


A: Yes, sir.


Q: And you were present when the picture was taken, right?


%
Humor in the Court:
Q: ...and what did he do then?


A: He came home, and next morning he was dead.


Q: So when he woke up the next morning he was dead?


%
Humor in the Court:
Q: ...any suggestions as to what prevented this from being a murder trial


   instead of an attempted murder trial?
A: The victim lived.




%
Humor in the Court:
Q: Are you qualified to give a urine sample?


A: Yes, I have been since early childhood.




%
Humor in the Court:
Q: Are you sexually active?


A: No, I just lie there.




%
Humor in the Court:
Q: Could you see him from where you were standing?


A: I could see his head.


Q: And where was his head?
A: Just above his shoulders.


%
Humor in the Court:
Q: Did you tell your lawyer that your husband had offered you indignities?


A: He didn't offer me nothing; he just said I could have the furniture.




%
Humor in the Court:
Q: So, after the anesthesia, when you came out of it, what did you observe


   with respect to your scalp?
A: I didn't see my scalp the whole time I was in the hospital.


Q: It was covered?
A: Yes, bandaged.
Q: Then, later on.. what did you see?
A: I had a skin graft. My whole buttocks and leg were removed and put on top
   of my head.


%
Humor in the Court:
Q: The truth of the matter is that you were not an unbiased, objective


   witness, isn't it. You too were shot in the fracas?
A: No, sir. I was shot midway between the fracas and the naval.




%
Humor in the Court:
Q: What can you tell us about the truthfulness and veracity of this defendant?


A: Oh, she will tell the truth. She said she'd kill that sonofabitch--and


   she did!


%
Humor in the Court:
Q: What is the meaning of sperm being present?


A: It indicates intercourse.


Q: Male sperm?
A. That is the only kind I know.


%
Humor in the Court:
Q: What is your relationship with the plaintiff?


A: She is my daughter.


Q: Was she your daughter on February 13, 1979?


%
A young man wrote to Mozart and said:

Q: "Herr Mozart, I am thinking of writing symphonies. Can you give me any


   suggestions as to how to get started?"
A: "A symphony is a very complex musical form, perhaps you should begin with


   some simple lieder and work your way up to a symphony."
Q: "But Herr Mozart, you were writing symphonies when you were 8 years old."
A: "But I never asked anybody how."


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #18:

Q:  Are you married?


A:  No, I'm divorced.


Q:  And what did your husband do before you divorced him?
A:  A lot of things I didn't know about.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #19:

Q:  Doctor, how many autopsies have you performed on dead people?


A:  All my autopsies have been performed on dead people.




%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #25:

Q:  You say you had three men punching at you, kicking you, raping you,


    and you didn't scream?
A:  No ma'am.


Q:  Does that mean you consented?
A:  No, ma'am.  That means I was unconscious.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #32:

Q:  Do you know how far pregnant you are right now?


A:  I will be three months November 8th.


Q:  Apparently then, the date of conception was August 8th?
A:  Yes.
Q:  What were you and your husband doing at that time?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #37:

Q:  Did he pick the dog up by the ears?


A:  No.


Q:  What was he doing with the dog's ears?
A:  Picking them up in the air.
Q:  Where was the dog at this time?
A:  Attached to the ears.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #41:

Q:  Now, Mrs. Johnson, how was your first marriage terminated?


A:  By death.


Q:  And by whose death was it terminated?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #52:

Q:  What is your name?


A:  Ernestine McDowell.


Q:  And what is your marital status?
A:  Fair.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #7:

Q:  What happened then?


A:  He told me, he says, "I have to kill you because you can identify me."


Q:  Did he kill you?
A:  No.


%
Humor in th Court:
Q: Do you drink when you're on duty?


A: I don't drink when I'm on duty, unless I come on duty drunk.




%
Humor in the Court:
Q.  And lastly, Gary, all your responses must be oral.  O.K.? What school do


    you go to?
A.  Oral.


Q.  How old are you?
A.  Oral.


%
Humor in the Court:
Q.  And who is this person you are speaking of?


A.  My ex-widow said it.




%
Humor in the Court:
Q.  Did you ever stay all night with this man in New York?


A.  I refuse to answer that question.


Q.  Did you ever stay all night with this man in Chicago?
A.  I refuse to answer that question.
Q.  Did you ever stay all night with this man in Miami?
A.  No.


%
Humor in the Court:
Q.  Doctor, did you say he was shot in the woods?


A.  No, I said he was shot in the lumbar region.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Jones, is your appearance this morning pursuant to a deposition


    notice which I sent to your attorney?
A.  No.  This is how I dress when I go to work.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Smith, do you believe that you are emotionally unstable?


A.  I should be.


Q.  How many times have you comitted suicide?
A.  Four times.


%
Humor in the Court:
Q.  Officer, what led you to believe the defendant was under the influence?


A.  Because he was argumentary and he couldn't pronunciate his words.




%
Humor in the Court:
Q.  Were you aquainted with the deceased?


A.  Yes, sir.


Q.  Before or after he died?


%
Humor in the Court:
Q.  What is your brother-in-law's name?


A.  Borofkin.


Q.  What's his first name?
A.  I can't remember.
Q.  He's been your brother-in-law for years, and you can't remember his first
    name?
A.  No.  I tell you I'm too excited. (Rising from the witness chair and
    pointing to Mr. Borofkin.) Nathan, for God's sake, tell them your first
    name!


%
Humor in the Court:
Q: (Showing man picture.) That's you?


A: Yes, sir.


Q: And you were present when the picture was taken, right?


%
Humor in the Court:
Q: ...and what did he do then?


A: He came home, and next morning he was dead.


Q: So when he woke up the next morning he was dead?


%
Humor in the Court:
Q: ...any suggestions as to what prevented this from being a murder trial


   instead of an attempted murder trial?
A: The victim lived.




%
Humor in the Court:
Q: Are you qualified to give a urine sample?


A: Yes, I have been since early childhood.




%
Humor in the Court:
Q: Are you sexually active?


A: No, I just lie there.




%
Humor in the Court:
Q: Could you see him from where you were standing?


A: I could see his head.


Q: And where was his head?
A: Just above his shoulders.


%
Humor in the Court:
Q: Did you tell your lawyer that your husband had offered you indignities?


A: He didn't offer me nothing; he just said I could have the furniture.




%
Humor in the Court:
Q: So, after the anesthesia, when you came out of it, what did you observe


   with respect to your scalp?
A: I didn't see my scalp the whole time I was in the hospital.


Q: It was covered?
A: Yes, bandaged.
Q: Then, later on.. what did you see?
A: I had a skin graft. My whole buttocks and leg were removed and put on top
   of my head.


%
Humor in the Court:
Q: The truth of the matter is that you were not an unbiased, objective


   witness, isn't it. You too were shot in the fracas?
A: No, sir. I was shot midway between the fracas and the naval.




%
Humor in the Court:
Q: What can you tell us about the truthfulness and veracity of this defendant?


A: Oh, she will tell the truth. She said she'd kill that sonofabitch--and


   she did!


%
Humor in the Court:
Q: What is the meaning of sperm being present?


A: It indicates intercourse.


Q: Male sperm?
A. That is the only kind I know.


%
Humor in the Court:
Q: What is your relationship with the plaintiff?


A: She is my daughter.


Q: Was she your daughter on February 13, 1979?


%
Humor in the Court:
Q.  How did you happen to go to Dr. Cherney?


A.  Well, a gal down the road had had several of her children by Dr. Cherney,


    and said he was really good.


%
A young man wrote to Mozart and said:

Q: "Herr Mozart, I am thinking of writing symphonies. Can you give me any


   suggestions as to how to get started?"
A: "A symphony is a very complex musical form, perhaps you should begin with


   some simple lieder and work your way up to a symphony."
Q: "But Herr Mozart, you were writing symphonies when you were 8 years old."
A: "But I never asked anybody how."


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #18:

Q:  Are you married?


A:  No, I'm divorced.


Q:  And what did your husband do before you divorced him?
A:  A lot of things I didn't know about.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #19:

Q:  Doctor, how many autopsies have you performed on dead people?


A:  All my autopsies have been performed on dead people.




%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #25:

Q:  You say you had three men punching at you, kicking you, raping you,


    and you didn't scream?
A:  No ma'am.


Q:  Does that mean you consented?
A:  No, ma'am.  That means I was unconscious.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #32:

Q:  Do you know how far pregnant you are right now?


A:  I will be three months November 8th.


Q:  Apparently then, the date of conception was August 8th?
A:  Yes.
Q:  What were you and your husband doing at that time?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #37:

Q:  Did he pick the dog up by the ears?


A:  No.


Q:  What was he doing with the dog's ears?
A:  Picking them up in the air.
Q:  Where was the dog at this time?
A:  Attached to the ears.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #41:

Q:  Now, Mrs. Johnson, how was your first marriage terminated?


A:  By death.


Q:  And by whose death was it terminated?


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #52:

Q:  What is your name?


A:  Ernestine McDowell.


Q:  And what is your marital status?
A:  Fair.


%
Fortune's Real-Life Courtroom Quote #7:

Q:  What happened then?


A:  He told me, he says, "I have to kill you because you can identify me."


Q:  Did he kill you?
A:  No.


%
Humor in th Court:
Q: Do you drink when you're on duty?


A: I don't drink when I'm on duty, unless I come on duty drunk.




%
Humor in the Court:
Q.  And lastly, Gary, all your responses must be oral.  O.K.? What school do


    you go to?
A.  Oral.


Q.  How old are you?
A.  Oral.


%
Humor in the Court:
Q.  And who is this person you are speaking of?


A.  My ex-widow said it.




%
Humor in the Court:
Q.  Did you ever stay all night with this man in New York?


A.  I refuse to answer that question.


Q.  Did you ever stay all night with this man in Chicago?
A.  I refuse to answer that question.
Q.  Did you ever stay all night with this man in Miami?
A.  No.


%
Humor in the Court:
Q.  Doctor, did you say he was shot in the woods?


A.  No, I said he was shot in the lumbar region.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Jones, is your appearance this morning pursuant to a deposition


    notice which I sent to your attorney?
A.  No.  This is how I dress when I go to work.




%
Humor in the Court:
Q.  Mrs. Smith, do you believe that you are emotionally unstable?


A.  I should be.


Q.  How many times have you comitted suicide?
A.  Four times.


%
Humor in the Court:
Q.  Officer, what led you to believe the defendant was under the influence?


A.  Because he was argumentary and he couldn't pronunciate his words.




%
Humor in the Court:
Q.  Were you aquainted with the deceased?


A.  Yes, sir.


Q.  Before or after he died?


%
Humor in the Court:
Q.  What is your brother-in-law's name?


A.  Borofkin.


Q.  What's his first name?
A.  I can't remember.
Q.  He's been your brother-in-law for years, and you can't remember his first
    name?
A.  No.  I tell you I'm too excited. (Rising from the witness chair and
    pointing to Mr. Borofkin.) Nathan, for God's sake, tell them your first
    name!


%
Humor in the Court:
Q: (Showing man picture.) That's you?


A: Yes, sir.


Q: And you were present when the picture was taken, right?


%
Humor in the Court:
Q: ...and what did he do then?


A: He came home, and next morning he was dead.


Q: So when he woke up the next morning he was dead?


%
Humor in the Court:
Q: ...any suggestions as to what prevented this from being a murder trial


   instead of an attempted murder trial?
A: The victim lived.




%
Humor in the Court:
Q: Are you qualified to give a urine sample?


A: Yes, I have been since early childhood.




%
Humor in the Court:
Q: Are you sexually active?


A: No, I just lie there.




%
Humor in the Court:
Q: Could you see him from where you were standing?


A: I could see his head.


Q: And where was his head?
A: Just above his shoulders.


%
Humor in the Court:
Q: Did you tell your lawyer that your husband had offered you indignities?


A: He didn't offer me nothing; he just said I could have the furniture.




%
Humor in the Court:
Q: So, after the anesthesia, when you came out of it, what did you observe


   with respect to your scalp?
A: I didn't see my scalp the whole time I was in the hospital.


Q: It was covered?
A: Yes, bandaged.
Q: Then, later on.. what did you see?
A: I had a skin graft. My whole buttocks and leg were removed and put on top
   of my head.


%
Humor in the Court:
Q: The truth of the matter is that you were not an unbiased, objective


   witness, isn't it. You too were shot in the fracas?
A: No, sir. I was shot midway between the fracas and the naval.




%
Humor in the Court:
Q: What can you tell us about the truthfulness and veracity of this defendant?


A: Oh, she will tell the truth. She said she'd kill that sonofabitch--and


   she did!


%
Humor in the Court:
Q: What is the meaning of sperm being present?


A: It indicates intercourse.


Q: Male sperm?
A. That is the only kind I know.


%
Humor in the Court:
Q: What is your relationship with the plaintiff?


A: She is my daughter.


Q: Was she your daughter on February 13, 1979?


%
Humor in the Court:
Q.  How did you happen to go to Dr. Cherney?


A.  Well, a gal down the road had had several of her children by Dr. Cherney,


    and said he was really good.


%
A young man wrote to Mozart and said:

Q: "Herr Mozart, I am thinking of writing symphonies. Can you give me any


   suggestions as to how to get started?"
A: "A symphony is a very complex musical form, perhaps you should begin with


   some simple lieder and work your way up to a symphony."
Q: "But Herr Mozart, you were writing symphonies when you were 8 years old."
A: "But I never asked anybody how."


%
There is a building with four floors.  On the first floor, there
is a convention of architects.  On the second floor, there is a
vinyl manufacturing plant.  On the third floor there is a fast food
stand, and on the fourth floor there is a library.

Q:  What would happen if a librarian traveled down in a small

  elevator with one other person from each floor?
A:  The elevator would be full.



%
In the middle of a wide field is a pot of gold.  100 feet to the north stands
a smart manager.  100 feet to the south stands a dumb manager.  100 feet to
the east is the Easter Bunny, and 100 feet to the west is Santa Claus.

Q:  Who gets to the pot of gold first?

A:  The dumb manager.  All the rest are myths.



%
There is a building with four floors.  On the first floor, there
is a convention of architects.  On the second floor, there is a
vinyl manufacturing plant.  On the third floor there is a fast food
stand, and on the fourth floor there is a library.

Q:  What would happen if a librarian traveled down in a small

  elevator with one other person from each floor?
A:  The elevator would be full.



%
Alaska, where Moosehead isn't a beer, it's a misdemeanor.

Q:  You know how to figure out if your lover's been "invovlved"?

A:  Antler marks on their hips.



%
Q:  Do you know how to tell a Polack at a cockfight?
A:  He's the only one with a duck.

Q:  Do you know how to tell an Aggie at a cockfight?

A:  He's the only one who bets on the duck.


Q:  And do you know how to tell the Mafia is at the cockfight?
A:  The duck wins!


%
Q:  How did Hellen Keller burn the side of her face?
A:  She answered the iron.

Q:  How did she burn the other side of her face?

A:  They called back.



%
Q:  How did the elephant get to the top of the oak tree?
A:  He sat on a acorn and waited for spring.

Q:  But how did he get back down?

A:  He crawled out on a leaf and waited for autumn.



%
Q:  How do you catch a unique rabbit?
A:  Unique up on it!

Q:  How do you catch a tame rabbit?

A:  The tame way!



%
Q:  How do you fit 1000 dead babies into a phone booth?
A:  Cusinart.

Q:  How do you get them back out?

A:  Doritos.



%
Q:  How do you hide an elephant in a cherry tree?
A:  Paint his balls red and his toenails green.

Q:  Ever see an elephant in a cherry tree?

A:  No -- so it must work pretty well!


Q:  How did Tarzan die?
A:  Picking cherries!!!


%
Q:  How many Californians does it take to screw in a lightbulb?
A:  Five.  One to screw in the lightbulb and four to share the
  experience.  (Actually, Californians don't screw in
  lightbulbs, they screw in hot tubs.)

Q:  How many Oregonians does it take to screw in a light bulb?

A:  Three.  One to screw in the lightbulb and two to fend off all

  those Californians trying to share the experience.


%
Q:  How many feminists does it take to screw in a lightbulb?
A:  NONE!  AND THAT'S NOT FUNNY!!

Q:  How many Radcliffe girls does it take to change a light bulb?

A:  It's "Women"...  AND IT'S NOT FUNNY!!



%
Q:  What do a blonde and your computer have in common?
A:  You don't know how much either of them mean to you until
  they go down on you.

Q:  What's the advantage to being married to a blonde?

A:  You can park in the handicapped zone.


Q:  Why did the blonde get so excited after she finished her jigsaw
  puzzle in only 6 months?
A:  Because on the box it said "From 2-4 years".


%
Q:  What do elephants use instead of tampons?
A:  Sheep.  Well, they used to, anyway.  There have been so many cases
  of Toxic Flock Syndrome recently that their ewes has been discouraged.

Q:  Why do elephants have trunks?

A:  Sheep don't have strings.



%
Q:  What do you call a brunette between two blondes?
A:  An interpreter.

Q:  Why do blondes have square breasts?

A:  They forgot to take the tissues out of the box.


Q:  What do you call ten blondes in a row?
A:  A wind tunnel.


%
Q:  What's the difference between a JAP (Jewish American Princess)
  and a baby elephant?
A:  About 10 pounds.

Q:  How do you make them the same?

A:  Force feed the elephant.



%
Q:  What does a blonde do first thing in the morning?
A:  She goes home.

Q:  Why does blonde have fur on the hem of her dress?

A:  To keep her neck warm.


Q:  How do you make a blonde laugh on Monday?
A:  Tell her a joke on Friday.


%
Q:  What goes green, red, green, red, pink, pink, pink?
A:  A frog in a blender.

Q:  What do you get if you add 2 eggs to it??

A:  Frognogg.  If you drink it, you croak.



%
Q:  What goes red, white, red, white, pink, pink, pink?
A:  Baby in a blender.

Q:  Why do you put a baby in a blender feet first?

A:  So you can watch the expression on its little face.



%
Q:  What is the mating call of a blonde?
A:  I think I'm drunk.

Q:  What's the call of a disappointed blonde?

A:  I *said*, I *think* I'm drunk!


Q:  What is the mating call of the ugly blonde?
A:  (Screaming) "I said: I'm drunk!"


%
Q:  What's the Blonde's cheer?
A:  I'm blonde, I'm blonde, I'm B - L - O - uhh ... ah ... oh well..
  I'm blonde, I'm blonde, yea yea yea...

Q:  What do you call it when a blonde dies their hair brunette?

A:  Artificial intelligence.


Q:  How do you make a blonde's eyes light up?
A:  Shine a flashlight in her ear.


%
Q:  What's the last thing that goes through a grasshopper's mind when
  he hits your windshield?
A:  His ass.

Q.  What's the second-to-last thing to go through a grasshopper's

  mind when he hits your windshield?
A.  Oh, SHIT!!



%
Q:  Why did the blonde climb over the glass wall?
A:  To see what was on the other side.

Q:  Why do blondes like tilt steering wheels?

A:  More head room.


Q:  How does a blonde turn on the light after having sex?
A:  She opens the car door.


%
Q:  Why did the epileptic cross the road?
A:  He couldn't help it.

Q:  What do you do if an epileptic has a seizure in the bathtub?

A:  Throw in the dirty clothes and some laundry detergent.



%
Q:  Why do elephants wear springs on their feet?
A:  So they can jump into trees and rape mice.

Q:  What is the most fearsome sound in the world to a mouse?

A:  BOING!!  BOING!!  BOING!!



%
Q:  Why don't blind people skydive?
A:  It scares the dogs!

Q:  How can a blind skydiver tell when he is near the ground?

A:  The leash goes slack.



%
Q:  Why don't blondes eat pickles?
A:  Because they get their head stuck in the jars.

Q:  Why do blondes wear underwear?

A:  To keep their ankles warm.


Q:  How do you kill a blonde?
A:  Put spikes in her shoulder pads.


%
Q:  Why should blondes not be given coffee breaks?
A:  It takes too long to retrain them.

Q:  What's the mating call of the brunette?

A:  All the blondes have gone home!


Q:  How do you tell if a blonde's been using the computer?
A:  There's white-out on the screen.


%
In the middle of a wide field is a pot of gold.  100 feet to the north stands
a smart manager.  100 feet to the south stands a dumb manager.  100 feet to
the east is the Easter Bunny, and 100 feet to the west is Santa Claus.

Q:  Who gets to the pot of gold first?

A:  The dumb manager.  All the rest are myths.



%
There is a building with four floors.  On the first floor, there
is a convention of architects.  On the second floor, there is a
vinyl manufacturing plant.  On the third floor there is a fast food
stand, and on the fourth floor there is a library.

Q:  What would happen if a librarian traveled down in a small

  elevator with one other person from each floor?
A:  The elevator would be full.



%
Alaska, where Moosehead isn't a beer, it's a misdemeanor.

Q:  You know how to figure out if your lover's been "invovlved"?

A:  Antler marks on their hips.



%
Q:  Do you know how to tell a Polack at a cockfight?
A:  He's the only one with a duck.

Q:  Do you know how to tell an Aggie at a cockfight?

A:  He's the only one who bets on the duck.


Q:  And do you know how to tell the Mafia is at the cockfight?
A:  The duck wins!


%
Q:  How did Hellen Keller burn the side of her face?
A:  She answered the iron.

Q:  How did she burn the other side of her face?

A:  They called back.



%
Q:  How did the elephant get to the top of the oak tree?
A:  He sat on a acorn and waited for spring.

Q:  But how did he get back down?

A:  He crawled out on a leaf and waited for autumn.



%
Q:  How do you catch a unique rabbit?
A:  Unique up on it!

Q:  How do you catch a tame rabbit?

A:  The tame way!



%
Q:  How do you fit 1000 dead babies into a phone booth?
A:  Cusinart.

Q:  How do you get them back out?

A:  Doritos.



%
Q:  How do you hide an elephant in a cherry tree?
A:  Paint his balls red and his toenails green.

Q:  Ever see an elephant in a cherry tree?

A:  No -- so it must work pretty well!


Q:  How did Tarzan die?
A:  Picking cherries!!!


%
Q:  How many Californians does it take to screw in a lightbulb?
A:  Five.  One to screw in the lightbulb and four to share the
  experience.  (Actually, Californians don't screw in
  lightbulbs, they screw in hot tubs.)

Q:  How many Oregonians does it take to screw in a light bulb?

A:  Three.  One to screw in the lightbulb and two to fend off all

  those Californians trying to share the experience.


%
Q:  How many feminists does it take to screw in a lightbulb?
A:  NONE!  AND THAT'S NOT FUNNY!!

Q:  How many Radcliffe girls does it take to change a light bulb?

A:  It's "Women"...  AND IT'S NOT FUNNY!!



%
Q:  What do a blonde and your computer have in common?
A:  You don't know how much either of them mean to you until
  they go down on you.

Q:  What's the advantage to being married to a blonde?

A:  You can park in the handicapped zone.


Q:  Why did the blonde get so excited after she finished her jigsaw
  puzzle in only 6 months?
A:  Because on the box it said "From 2-4 years".


%
Q:  What do elephants use instead of tampons?
A:  Sheep.  Well, they used to, anyway.  There have been so many cases
  of Toxic Flock Syndrome recently that their ewes has been discouraged.

Q:  Why do elephants have trunks?

A:  Sheep don't have strings.



%
Q:  What do you call a brunette between two blondes?
A:  An interpreter.

Q:  Why do blondes have square breasts?

A:  They forgot to take the tissues out of the box.


Q:  What do you call ten blondes in a row?
A:  A wind tunnel.


%
Q:  What's the difference between a JAP (Jewish American Princess)
  and a baby elephant?
A:  About 10 pounds.

Q:  How do you make them the same?

A:  Force feed the elephant.



%
Q:  What does a blonde do first thing in the morning?
A:  She goes home.

Q:  Why does blonde have fur on the hem of her dress?

A:  To keep her neck warm.


Q:  How do you make a blonde laugh on Monday?
A:  Tell her a joke on Friday.


%
Q:  What goes green, red, green, red, pink, pink, pink?
A:  A frog in a blender.

Q:  What do you get if you add 2 eggs to it??

A:  Frognogg.  If you drink it, you croak.



%
Q:  What goes red, white, red, white, pink, pink, pink?
A:  Baby in a blender.

Q:  Why do you put a baby in a blender feet first?

A:  So you can watch the expression on its little face.



%
Q:  What is the mating call of a blonde?
A:  I think I'm drunk.

Q:  What's the call of a disappointed blonde?

A:  I *said*, I *think* I'm drunk!


Q:  What is the mating call of the ugly blonde?
A:  (Screaming) "I said: I'm drunk!"


%
Q:  What's the Blonde's cheer?
A:  I'm blonde, I'm blonde, I'm B - L - O - uhh ... ah ... oh well..
  I'm blonde, I'm blonde, yea yea yea...

Q:  What do you call it when a blonde dies their hair brunette?

A:  Artificial intelligence.


Q:  How do you make a blonde's eyes light up?
A:  Shine a flashlight in her ear.


%
Q:  What's the last thing that goes through a grasshopper's mind when
  he hits your windshield?
A:  His ass.

Q.  What's the second-to-last thing to go through a grasshopper's

  mind when he hits your windshield?
A.  Oh, SHIT!!



%
Q:  Why did the blonde climb over the glass wall?
A:  To see what was on the other side.

Q:  Why do blondes like tilt steering wheels?

A:  More head room.


Q:  How does a blonde turn on the light after having sex?
A:  She opens the car door.


%
Q:  Why did the epileptic cross the road?
A:  He couldn't help it.

Q:  What do you do if an epileptic has a seizure in the bathtub?

A:  Throw in the dirty clothes and some laundry detergent.



%
Q:  Why do elephants wear springs on their feet?
A:  So they can jump into trees and rape mice.

Q:  What is the most fearsome sound in the world to a mouse?

A:  BOING!!  BOING!!  BOING!!



%
Q:  Why don't blind people skydive?
A:  It scares the dogs!

Q:  How can a blind skydiver tell when he is near the ground?

A:  The leash goes slack.



%
Q:  Why don't blondes eat pickles?
A:  Because they get their head stuck in the jars.

Q:  Why do blondes wear underwear?

A:  To keep their ankles warm.


Q:  How do you kill a blonde?
A:  Put spikes in her shoulder pads.


%
Q:  Why should blondes not be given coffee breaks?
A:  It takes too long to retrain them.

Q:  What's the mating call of the brunette?

A:  All the blondes have gone home!


Q:  How do you tell if a blonde's been using the computer?
A:  There's white-out on the screen.


%
In the middle of a wide field is a pot of gold.  100 feet to the north stands
a smart manager.  100 feet to the south stands a dumb manager.  100 feet to
the east is the Easter Bunny, and 100 feet to the west is Santa Claus.

Q:  Who gets to the pot of gold first?

A:  The dumb manager.  All the rest are myths.



%
